仆街親戚

唔係facebook 有當年今日，我都唔會記得呢件事。 如下文：

每個人身邊都一定有那麼一個壞親戚,細個果陣有個親戚見我帶眼鏡就話:[帶眼鏡丫,第日大個實做掃街啦!] 結果,佢依家一把年紀俾我見到佢係賭場到做清潔工人,倒垃圾、擦窗、拖地咩都要做。真係要對佢講句,一把年紀仲咁肯捱,抵你冚家富貴啦!!

有點咁既親戚真係仆街，細細個邊個唔係好純純到成舊雞咁，班廢老就要係d令仔身上面搵成就感，真係可悲！

戴眼鏡同掃街有咩關係

純粹想串鳩你